【 眾 公 務 員 發 出 宣 言 ： 我 敢 出 嚟 集 會 ！ 】

公務員，站出來！
《我敢出嚟集會》宣言

我們是一群來自政府不同部門、不同職務、不同崗位，受薪於香港市民的公務員。

香港公務員一直以服務香港市民為本，以維護香港核心價值、以港人福祉為核心使命。我們同意公務員在履行職責時需要恪守政治中立的原則，但並不代表我們不能夠就政治議題發聲，因為在脫下職員證及制服時，我們都是香港人。現在社會紛亂，作為一位市民，一位公務員，一位有良知的人，我們不能繼續保持沉默，我們必須明確表明立場，以維護香港核心價值。

對於政府對民間聲音的不聞不問，我們感到心痛欲絕。對於警隊濫權濫捕，沒有履行其應有的職責保護市民，我們感到憤慨難言。因此位於不同部門、職級及崗位的公務員同事近日紛紛表達對政府管治團隊的不滿，並譴責警隊的濫權失職。

然而，面對公務員團隊的聲音，特首及其管治團隊到現在仍堅拒成立獨立調查委員會，還原事情真相，並繼續漠視市民的訴求，我們對此感到極之憤怒。

為了團結各公務員同事朋友的聲音，我們發起是次聯署行動，以期向政府說出，如果特首及其管治團隊仍不願拾起應有的政治承擔，並任由社會繼續撕裂，「我敢出嚟集會﹗」。

一班準備好出嚟集會的公務員上

🔺各位公務員，記得遮好個人資料，upload 員工證明並寫上「我敢出嚟集會！」
🔺[img]無連登acc嘅手足可以開個新google account去下面條link upload。[/img]

🔸FAQ1：點解又影多次？
答：因為今次主題係「我敢出嚟集會！」 以響應之後嘅升級行動。
呢次收集staff card係想全部部門connect埋一齊，再影一次係表態有意參與集會，俾搞手一個支持，讓佢地放手一搏。

🔸FAQ2：點解唔直接罷工？
答：以往公務員一直都係安穩一群，今次集會先試水溫，罷工係需要足夠嘅人響應，否則無力影響市民。

🔸FAQ3: 今次集會嘅主題同目標係咩？
答：1.促請特首及其管治團隊正面而直接地回應民間訴求
2. 譴責警方於近月處理示威活動及元朗事件上濫權失職

支持

weconnect!!

加油

支持，push

推

冇野講
要見律師

推！

推

我冇野講

光復香港 時代革命

光復香港！時代革命！

私人公司員工表示100%支持

pp

加油
自己友上。。。

推呀

唔敢想像你地會承受幾大風險
支持

個gmail 要login 既
Set public 啦

多謝支持你

Respect

光復香港，時代革命！

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

輕輕一推

要俾人upload相就冇得唔login

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

we connect

多謝公務員與香港市民同行

我都打算說服上司叫公司參與罷工集會。
目標係全行業罷工/聲援/集會。
政見，可以唔同，但係良知唔可以冇。
今日元朗無辜受害，聽日就可能係你住個區受害。如果你認你係香港人，你就要企出黎救元朗。各位公務員，等你地好消息。

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

push

哇

Push

Pish

撐

做個真漢子
光明正大
痴惡如仇

好波，一齊敢發夢。

二百萬市民就係等你地站出嚟
癱瘓政府 就可以癱瘓香港
逼使林奠回應訴求

一個政府依賴既係公務員及市民既支持
只要連公務員都唔支持 呢個政府就已經失去正當性

我想來
1823算唔算公務員
係的我都來

感謝你地呢班真公務員！

支持
利申前低級公務文職 做左一年不了
以前一星期都罷一次工

唔係 都要去支持下

支持！！！

林鄭真係做到全港we connect .....除左佢自己

7. 漠視逆民之法無罪。You may ignoring a law that opposes the people.
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！
🍰🍰🍰🍰🍰

多謝你地

不成為強權下的兵

勁呀

respect!

多謝

我無野講

支持，推到我敢出來罷工

上呀公墓員

轉頭出證

必須推

感動！
人多先有用，先唔會俾人秋後！
咁多位有良知嘅公務員，幫幫手！求吓你哋

全力支持！！！！！！

反了反了
我無嘢講

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

多謝你地

推！！！

加油!!

支持你地

係咪要正式公務員

光復香港

多謝你哋

we connect

好想喊

lm

火力集中，齊反送中！

屋企人都影左

Respect 另類升級

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Support

我敢

好撚感動
公務員都敢出黎

we connect！！！！

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

擁

推爆佢

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

滾雪球！！！！推冧佢！！！

好波

大力推～

推呀！！！！

多謝大家

係時候了

We connect!

消防同救護駛唔駛 緊急救援部隊黎

推~

林奠: we connect

我望見曙光

推，G持

香港有愛，時代革命

我都敢，咁樣比人侮辱點可能唔出嚟！

香港人

我係香港人

加油
香港既骨幹

公墓員罷工成本咁低唔係唔順便放假呀？

support

公務員帶頭罷工先係最有效方法，不過都可以係一個好開始

PUSH'

為公務員而驕傲
支持你地 好感動啊 嗚嗚嗚

班政府高層下下都搵班細嘅出嚟頂
有讀過書嘅識得高層割蓆
冇讀過書嘅就同高層講義氣

We connect

我係普通小市民 我敢出嚟集會

香港加油！

十卜！

我敢出黎集會

等你地罷工好耐！

push
支持罷工

come on!

未過probation典算好

支持！

加油
好滾動

好

喺呢個post upload?

加油！！！！！！

推 支持

強力g持

oh my god 好滾動
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊負任

光復香港 時代革命

謝謝你們！

推!

隔住個mon
都感受到勇氣
支持

同問

感謝一眾願意走出第一步的公務員，We Connect!

推 好型

支持！

光復香港！
時代革命！

加油呀！！！！

全力推

無言感激

林奠已聞到棺材香

有警察嘅權力 + 黑社會嘅自由暴力 兩張好牌都用到咁柒 政府真係失敗

林鄭又考第一

Great

各位公務員 希望你地可以勇敢企出黎

推
黑警

振奮人心

出咗黎先

仲未見到有

推 做到幾多得幾多

感動

好勇

十扑

Connected

全力支持

G持

屌!你叫d藍屍點回應
唔通出張紙寫"我唔敢出嚟集會咩"

感謝公務員

It would definitely be the blow of last straw to stop all these nonsense when there is a general strike in the Inland Revenue Department may be for just a week or weeks till we achieve justice. By not paying tax by the public is too intimidating to the Staff of IRD but when the action is taken rather by the Staff that is the blue sky action.

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可

推 罷佢老母

公務員罷工係好撚大件事，我都好想你地有咁嘅行動
但知道你地都有負擔，都有掛慮，今次係試下水溫
但我好希望
讓我地全港有良知的香港人締造歷史

光復香港，時代革命!

政府d糧點得黎，25仔

support!

支持 幾時搞 邊到搞

推 聽日見

推！！

好感動

推
加油！

只要極大量公務員 出埋黎 仲敢罷工既話
個政府就冧撚硬

人民就是力量 真正 全民connect啦

香港公務員

多謝各位公職人員、你哋嘅付出、開始令我感到有一絲曙光、呢刻我真的眼泛淚光、感謝！

加油啊

撐你地呀 公務員！！

公務員就係香港人最大張牌

唔理，連登 google 都擺
先貼為敬

we push

我好想真正熱愛香港既公務員，狠狠KO佢。

Gchi

多謝各位公務員朋友

只要人夠多 三萬個克警又如何

當大部分AO同EO都肯出黎罷工，佢地嘅風險其實唔高！柒婆政府冇對佢地抽後算賬嘅資本，因為冇左呢班AO同EO香港係全面癱瘓！

加油啊！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

想同各位講聲，新制個批公務員其實好多都係黃 D癈老舊制藍絲都惡得耐啦，成日話自己政治中立難聽過粗口，其實只顧自己利益行先。

只要你地敢罷 成個香港都敢罷

政府法定機構表示支持
(加埋我哋玩嘅我舉腳參與)

加油 公務員出面好有用！
光復香港！時代革命！

支持👍🏻

727 728

[長文]人生最重要的選擇題

[長文]人生最重要的選擇題

無限支持，請作出人生最重要的選擇，推

你地是非常重要的一環

Liberate Hong Kong
The Revolution of Our Times

推 一班良心公務員

多謝你哋，香港仍係香港

多謝你們的良知，勇敢，有承担的情操！推

出我敢罷工ma
我諗未到真罷政府已經驚

支持公務員

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

唔包括克警

唔可以比黑勢力治港

感謝你們各位，黑暗中的良心之光

戰友，加油！

其實有咩好怕
政府內部唔通會cut人咩
出黎啦
但應該好多老屎忽唔撚理你，深藍

[好撚緊急] 宜家係要公務員大罷工，唔係要佢地團結支持張建宗！

你知唔知CV有寫做過公務員就已經會被HR sort走?

屌，張證無帶喺身，咁啱又禮拜五

多謝你哋嘅勇敢

代朋友post: 727元朗見！

加油，勇氣！

推

但一眾NCSC及T-Con點算

利申：T-Con窮撚

如果宣言成功，可以考慮將死線訂係7月30，31號罷工

因為港鐵車長30號可能會罷工，咁樣香港就可以連續兩日唔運作

堅做Confirm到有日子嘅話 我會等埋呀 明天我會好和理優

加油！行到呢一步香港靠哂你地

上呀 香港人！

推推推

十卜！！！👏👏👏👍👍👍💪💪💪🙏🙏🙏

支持，香港人要企出嚟！

連登仔最多就係公務員！

先集會 不回應就罷工

Uploaded

有沒有發去ig Facebook

Posh

😭😭😭😭😭好感動呀 香港好在有你地肯企出來

推
______________________________
香港加油
香港 雙普選

撐公務員集會！

勇武少一個就少一個，點解你哋又要建立2014左膠大台？！？！

等公務員帶頭

出街行係基本人權。軍事禁區以外，我去邊唔使問准任何人。

up

好波，同心同行。

we connect

願意冒險放棄自身利益爲社會都係可敬之人！
Respect.

我都未過，但如果有罷工我會一齊罷！

上呀！！！！！

We connected!

咁係咪試好咗水溫就會發動擺工？

代post

哇 全遮好啲wo

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

我都未過
大棚罷我一齊罷！

多謝咁多位既勇氣

齊上齊落
香港加油

都要提防屈小姐之類既有心人士偷相改圖偽造民意

我都未過
一樣撐

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命！

狗:所有狗一齊打人就捉我唔到
公務員:你班狗同狗主咁仆街，我地所有人一齊出嚟你炒得邊個

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

和平集會麻

集氣

多謝您們勇敢行出來

加油 自由 自主

公務員請站出來

公務員撚表示一定出席

We Connect

一齊集會

唔好意思，借少少位

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

支持公務員罷工

未過加一 但一樣會同大家一齊罷

我敢出嚟集會

respect

快d整個公務員集會，屌7警察

等你地等到腳仔軟！推！

聽日見

撐!

係google條link度upload
但最好開個新ac

好彩前幾年退休潮
換左批年青新血入去

g持

呢次真係要靠你地做last resort,加油

PUSH

來

有得罷一定罷

代post!

WECONNECT

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

真係好好好感動
多謝各位公務員

!

完全支持

推呀 係時候搞返個公務員遊行/集會

G技

好心罷工啦 (同人命有關例外)
一日唔罷 就表示你地未夠決心去動搖呢個777

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

致消防處處長及香港市民的公開信

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

全港抵制建制狗

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

就算未過probation 嘅同事 按住你地嘅良知 行出嚟。唔好為咗怕人揪稱而縮，呢D叫自我閹割。

加油！

支持行動升級 啲高官都一早罷曬工啦
啲細既仲做？唔好執輸一齊罷

多謝，不過公務員真係做內應就夠
班藍絲發現身份，就好似中六合彩係咁搞你

仲考慮緊既你地 如果你為左份工 而放棄香港既未來
你覺得你既未來會係點？
甘心比咁唔講民主人權既中共點你做野？
甘心接受不合理不合法既order而間接置市民於水深火熱中？

一定要人多！ 夠膽就炒哂你地
就當佢要即刻請人
都無可能會填到空缺 都係變相癱瘓政府

請你地出黎救救市民
呢個就係你地服務市民既機會

G chi

感激，感謝

元朗見

We are one

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

來來來 等你地呀

推！
多謝真•公務員！

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

但要佢哋忍痛，唔好意思…

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

推！
支持！

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

唔洗講嘢！推爆佢

感動，明天去的義士，要小心，真的不要衝動。

大力G持！！

Up

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

我承諾定必與香港人同行

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

Support!

大家表達多啲 多人支持先可以繼續落去

集會
跟住再落罷工
火燒林奠後欄

終於聽到受薪於香港市民
支持你地

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

好多公務員想罷工架

只有你地救到香港了

FQ2 香港人根本唔驚你地影響，好支持你哋影響我哋添！
支持公務員罷工！

好感動
香港真係重有好多有良知既人
多謝你地